{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054464",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 굿스파키즈풀빌라(풍각면)"
    },
    "text": "温泉水路共用プール、個別プール、個別スパのご利用が可能です。 キッズ遊び場の客室を保有しています。 全室テラスで個別バーベキューが可能です。 建築主の直接運営による社長の特別イベントが進行中です。 11月4日グランドオープンのために様々なイベントが用意されています。 台風や強風の際は、個別テラススカイアーニングをご利用いただけません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは電気グリルが利用でき、炭やグリルは利用できません。 バーベキューは全室個室テラスで利用可能で、利用時間は21時までです。 幼児基準と価格は1人当たり50,000ウォン(14歳以上)、1人当たり30,000ウォン(8歳以上~13歳以下)、7歳以下10,000ウォン、24ヶ月未満は無料です。 客室は温泉水個別プールヴィラで提供され、天然温泉水をご利用いただけます。 利用可能な客室はA302号を除くすべての客室です。 スパはA302号からご利用いただけますし、入浴剤はご利用いただけません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットは入室できません。 朝食はバイキングで提供されており、利用時間は08:30から09:30までです。 メニューは洋食、中華、韓国料理、キッズ料理で構成され、曜日によって変動することがあります。 ペンション施設としては駐車場と無料エレベーターが提供されます。 公共施設としては、プレイルーム(キッズゾーン)、売店、カフェ、フロント、休憩ゾーンがあり、利用時間はそれぞれ異なります。 屋外温泉プールは2023年11月4日から四季折々運営され、利用時間は入室時から20時までです。 服装はラッシュガードやアクアシューズ、防水おむつを着用する必要があります。 プールの大きさは22m·6m·0.9mで、幼児用プールも一緒に提供されます。 森の中の動物体験でロバやウサギを見物したり、餌を与える体験もできます。 キリンの造形物や壁画があるフォトゾーンがあり、共用の遊び場や大型トランポリンも利用できます。 利用時間は入室時から20時までで、無料で利用できます。 事前予約は必須です。",
    "QA": [
        {
            "question": "温泉水路共用プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "温泉水路共用プールは2023年11月4日から四季折々運営され、利用時間は入室時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "個別プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別プールのご利用も可能です。温泉水個別プールヴィラで提供され、天然温泉水をご利用いただけます。利用可能な客室はA302号を除くすべての客室です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは全室個室テラスで利用可能です。電気グリルが利用でき、炭やグリルは利用できません。利用時間は21時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当施設では送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で提供されており、利用時間は08:30から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "温泉水路共用プールの大きさは22m・6m・0.9mです。幼児用プールも一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しておりますので、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準と価格は1人当たり50,000ウォン(14歳以上)、1人当たり30,000ウォン(8歳以上~13歳以下)、7歳以下10,000ウォン、24ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "どのような公共施設がありますか？",
            "answer": "公共施設としては、プレイルーム(キッズゾーン)、売店、カフェ、フロント、休憩ゾーンがあります。利用時間はそれぞれ異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 684,
        "QA": 497
    }
}